要求增設自動繁簡變換

聽講 冇殘體字ge討論平台 將會被DQ

可唔可以加個制俾我繁簡轉換

iPhone有